[突發]旺角站火燭

頭先聽到有個男人大嗌
又見到有火
嚇到我沖返上地面
有無人見到咩事

咩事

火車定地鐵？

地鐵呀 近e出口一排增值機個度

描述下 點起火呀？

片呀

廢撚到你 乜都唔知開post嚟做乜

圖都無張...

其實我睇唔到 我係恆生個邊 我淨係聽到有個男人嗌
跟住見到增值機個邊有火 都幾大

唔好屌我無圖 有事緊係走先

片乜鳩 上次個單先屌鳩啲廢老掛住影相拍片

火燭影相咪又比你屌港豬

有叫你影相咩？ 你連風都收唔到呀 咁近現場 都可以乜都唔知

又黎多鑊

你影唔影相我哋都會屌你

咁又係

你都on9
仲影 影你老母咩

我而家咪問有無人知咩事
盲撚左?

你有冇咁蠢呀
咁都唔明

發佈虛假消息

條友乜春都唔知就話 旺角站火燭
入到嚟 原來係唔知發生咩事